有冇人仲未睇sweet home?

主角最後俾人亂槍掃射唔知有冇死到
四眼哥哥咁靚仔都要死 好唔捨得
個輪椅阿伯咁屈機都要死

仲有估唔到個大廈啲怪死得咁兒戲幾條友就燒死佢哋

屌你

主角冇死到
比個個 __ __ 救左

劇透？？

今日一口氣睇晒
整體黎講幾好睇，係有d bug位同後期冇乜怪出場
[/member]

做手術嗰陣時又有咁多水

吊你老木 邊伯賢跳樓死

on99

朴珪瑛好𠹌正

唔使睇了

拍埋男主角上咗車都要問有冇死到，
另外邊有話四眼阿哥有死？

係喎

抵𠃊死

我屌你老母臭系 你全家生花柳
死老豆完死老母 你以後條女個仔出車禍記得諗返起你做過既衰野

今晚就睇埋驗魔面館漫畫 再話你地知

個流氓好撚正！

第一次見人食煙食到咁型

爛面佬有啲似 山田孝之

好恐怖 睇一集要休息返兩日先

係第一集恐怖 我前日睇完第一集今日先開始睇返

Hello moto

刀男死左?

教會男4左

第2集lift口個到嚇q死

頂你呀

你好廢

閃電俠
明明最屈，點解死左

笑死 出來一兩分鐘就死9左

其實男主有集同閃電俠交過手
就係男主上樓幫手搵物資，之後比閃電俠撞飛咗

佢見過男主3次

睇哂漫畫
有無人仲想知

地下室，上樓。仲有咩？

想知，結局

爛尾到仆街作者趕收尾 直接完

有無睇過火影

姐係佐助同嗚人兩個一齊出大絕 沖向大家 之後下一秒就完左

睇晒漫畫已經唔記得結局係點 因為唔深刻同唔吸引

真 webtoon睇果d 好多都拍哂真人版 動畫

希望女神降臨好睇d

呀妹好正

我

四眼

有final Boss咩？
結局係咪仲係世界未日？

算有
「Open ending」？
利串無睇真人版 唔知做到邊 定做到漫畫結局

唔明戴耳機打怪嗰原理！ 劇到解釋怪物會被聲音吸引，將手機set成通話mode，怪物靠近會有聲，可以防範！ 咁耳機同引怪嘅聲有什麼關係？

yes

邊伯賢 不得好死

主角咪無死到 樓主扮有睇？

？？